msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Enlighter  3.9.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: andi DOT dittrich AT a3non DOT org\n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-13 16:44:28+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2019-02-03 00:14+0800\n"
"Last-Translator: XFY9326 <1069665464@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: class/ContextualHelp.php:34
msgid "Tutorials"
msgstr "教程"

#: class/ContextualHelp.php:40
msgid "General Usage"
msgstr "通用"

#: views/admin/TextEditing.phtml:50
msgid "Markdown"
msgstr "Markdown"

#: views/admin/TextEditing.phtml:5
msgid "Shortcodes"
msgstr "短代码"

#: class/ContextualHelp.php:57
msgid "Shortcode-Options"
msgstr "短代码选项"

#: class/ContextualHelp.php:62
msgid "Generic-Shortcode"
msgstr "通用-短代码"

#: class/ContextualHelp.php:67
msgid "Codegroups"
msgstr "代码分组"

#: views/admin/Options.phtml:19
msgid "External Themes"
msgstr "外部主题"

#: views/admin/SettingsPage.phtml:39
msgid "Enlighter - Customizable Syntax Highlighter"
msgstr "Enlighter——可自定义的语法高亮显示插件"

#: class/Enlighter.php:279
msgid "News & Updates"
msgstr "新闻与更新"

#: class/Enlighter.php:280
msgid "EnlighterJS Website"
msgstr "EnlighterJS 网页"

#: class/Enlighter.php:290
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: class/Enlighter.php:291
msgid "About"
msgstr "关于"

#: class/EnvironmentCheck.php:37 class/EnvironmentCheck.php:44
msgid "view help"
msgstr "查看帮助"

#: class/EnvironmentCheck.php:58
msgid ""
"Option <code>use_balanceTags</code> is enabled - this option is "
"<strong>DEPRECATED</strong>. Might cause a weired behaviour by inserting "
"random closing html tags into your code."
msgstr ""
"选项<code>use_balanceTags</code>被启用了——这个选项是<strong>已弃用</strong>"
"的。在代码中插入随机关闭html标记可能会导致奇怪的行为。"

#: class/EnvironmentCheck.php:63
msgid ""
"Option <code>use_smilies</code> is enabled. Legacy smiley sequences like :) "
"are replaced by images which also affects posted sourcecode."
msgstr ""
"选项<code>use_smilies</code>被启用了。传统的笑脸如: )将会被图像取代，这些图像"
"也会影响发布文章的源代码。"

#: class/EnvironmentCheck.php:68
msgid ""
"Plugin \"Crayon Syntax Highlighter\" is enabled - it may take over the "
"Enlighter pre elements - highlighting will not work!"
msgstr ""
"插件\"Crayon Syntax Highlighter\"已启用——它可能会接管Enlighter预处理的元素并"
"且语法高亮显示将会失效！"

#: class/EnvironmentCheck.php:77
msgid ""
"Autoset Permissions failed - Please change the directory permission (chmod "
"<code>0644</code> or <code>0777</code>) manually!"
msgstr ""
"自动设置权限失败——请手动更改目录权限 (chmod <code>0644</code> or <code>0777</"
"code>) ！"

#: class/EnvironmentCheck.php:83
msgid ""
"The plugin is located within an invalid path - the <code>enlighter/</code> "
"directory name is <strong>mandatory</strong>"
msgstr ""
"该插件位于一个无效的路径内——您<strong>必须</strong>使用<code>enlighter/</"
"code>目录名"

#: class/TinyMCE.php:131
msgid "Enlighter Codeblocks"
msgstr "Enlighter代码块"

#: class/TinyMCE.php:155
msgid "Enlighter Inline"
msgstr "Enlighter内嵌"

#: views/admin/About.phtml:18
msgid "What&#8217;s New"
msgstr "最新消息"

#: views/admin/About.phtml:19
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: views/admin/SettingsPage.phtml:27
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: views/admin/Appearance.phtml:9
msgid ""
"You can specify the default language and theme as well as the some output "
"styles. If you want to customize themes, choose the default theme option "
"\"custom\""
msgstr ""
"您可以指定默认语言和主题以及某些输出样式。 如果您想自定义主题，选择默认主题选"
"项\"自定义\""

#: views/admin/Appearance.phtml:10
msgid ""
"The indent-option will replace each tab at the beginning of a line with a "
"selectable number of space-characters"
msgstr "缩进选项将使用可选数量的空格字符替换行首的每个制表符"

#: views/admin/Appearance.phtml:12
msgid "Global Settings"
msgstr "通用设置"

#: views/admin/Appearance.phtml:15
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: views/admin/Appearance.phtml:18
msgid "Default Language"
msgstr "默认语言"

#: views/admin/Appearance.phtml:21
msgid "Code-Indent"
msgstr "代码缩进"

#: views/admin/Appearance.phtml:21
msgid "No modification (keep tabs)"
msgstr "不做修改 (保持制表符)"

#: views/admin/Appearance.phtml:21
msgid "1 Space"
msgstr "单个空格"

#: views/admin/Appearance.phtml:21
msgid "Spaces"
msgstr "空格"

#: views/admin/Appearance.phtml:24
msgid "Show Linenumbers"
msgstr "显示行号"

#: views/admin/Appearance.phtml:27
msgid "Mouseover on codelines"
msgstr "鼠标可以悬停在代码行上"

#: views/admin/Appearance.phtml:30
msgid "RawCode on dbclick"
msgstr "双击切换成纯代码"

#: views/admin/Appearance.phtml:32
msgid "Button Toolbar"
msgstr "按钮工具栏"

#: views/admin/Appearance.phtml:33
msgid "Enable/Disable specific toolbar buttons."
msgstr "启用/禁用 特定的工具栏按钮。"

#: views/admin/Appearance.phtml:36
msgid "Raw-Codebutton"
msgstr "原始代码的按钮"

#: views/admin/Appearance.phtml:39
msgid "Window-button (new Window)"
msgstr "窗口按钮(新建窗口)"

#: views/admin/Appearance.phtml:42
msgid "Info-button"
msgstr "信息按钮"

#: views/admin/Beta.phtml:5
msgid "BETA Features"
msgstr "测试版特性"

#: views/admin/Beta.phtml:8
msgid ""
"Warning: These options are for advanced users only and subjected to change!"
msgstr "警告: 这些选项仅适用于高级用户并且可能会有改动！"

#: views/admin/Beta.phtml:11
msgid "Dynamic Resource Invocation (DRI)"
msgstr "动态资源调用(DRI)"

#: views/admin/Beta.phtml:12
msgid ""
"To optimize your website load-time it`s possible to load the EnlighterJS "
"script dependencies only if they are required (requires script-position: "
"footer)."
msgstr ""
"为了优化您的网站加载时间，只有在需要时才加载EnlighterJS脚本依赖项(脚本必须处"
"于页脚)。"

#: views/admin/Beta.phtml:13
msgid ""
"In case it`s enable, the plugin will observer it`s invocation (visual "
"editor, shortcodes, markdown)."
msgstr "如果它启用，插件将观察它的调用(可视编辑器，短代码，Markdown)。"

#: views/admin/Beta.phtml:15
msgid "Enable DRI"
msgstr "启用DRI"

#: views/admin/Compatibility.phtml:5
msgid "Compatibility Mode / 3rd Party Migration"
msgstr "兼容模式/第三方迁移"

#: views/admin/SettingsPage.phtml:33
msgid "Compatibility"
msgstr "兼容性"

#: views/admin/Compatibility.phtml:10
msgid ""
"Do you use plugins which did not support Enlighter directly? In this case "
"the compatibility mode converts the legacy code (desgined for other syntax "
"highlighting plugins) into Enlighter codeblocks on the fly."
msgstr ""
"您要直接使用不支持 Enlighter 的插件吗？ 在这种情况下，兼容模式会将传统代码(针"
"对其他语法突出显示插件设置)转换为动态代码块。"

#: views/admin/Compatibility.phtml:11
msgid ""
"This feature allows you to migrate to Enlighter without altering your old "
"posts."
msgstr "此功能允许您在不更改旧文章的情况下迁移到Enlighter。"

#: views/admin/Compatibility.phtml:16
msgid "Defaults"
msgstr "缺省选项"

#: views/admin/Compatibility.phtml:17
msgid "Codeblocks with missing language identifier should highlighted as:"
msgstr "缺少语言标识符的代码块应突出显示为:"

#: views/admin/TextEditing.phtml:56
msgid "Generic Code Blocks"
msgstr "通用代码块"

#: views/admin/TextEditing.phtml:56
msgid "Generic Highlighting"
msgstr "通用语法高亮"

#: views/admin/TextEditing.phtml:56
msgid "No Highlighting (RAW)"
msgstr "无语法高亮(纯文本)"

#: views/admin/TextEditing.phtml:58
msgid "Filter Targets"
msgstr "对目标进行筛选"

#: views/admin/Compatibility.phtml:22
msgid ""
"Choose the content-sections to which the compatibility filter should be "
"applied."
msgstr "选择要应用兼容性过滤器的内容部分。"

#: views/admin/TextEditing.phtml:19 views/admin/TextEditing.phtml:62
msgid "Enable the_content"
msgstr "启用内容"

#: views/admin/TextEditing.phtml:22 views/admin/TextEditing.phtml:65
msgid "Enable the_excerpt"
msgstr "启用摘要"

#: views/admin/TextEditing.phtml:25 views/admin/TextEditing.phtml:68
msgid "Enable comments"
msgstr "启用评论"

#: views/admin/TextEditing.phtml:28 views/admin/TextEditing.phtml:71
msgid "Enable comments-excerpt"
msgstr "启用评论摘要"

#: views/admin/TextEditing.phtml:31 views/admin/TextEditing.phtml:74
msgid "Enable widget-text"
msgstr "启用小部件文本"

#: views/admin/Extensions.phtml:5
msgid "Dynamic Content"
msgstr "动态内容"

#: views/admin/Extensions.phtml:8
msgid ""
"Support for \"load more\" buttons. It is required to highlight code sections "
"which are dynamically added to your page via AJAX/XHR!"
msgstr ""
"支持\"加载更多\"按钮。通过Ajax/XHR动态添加到页面的代码部分需要突出显示！"

#: views/admin/Extensions.phtml:10
msgid "Jetpack"
msgstr "Jetpack"

#: views/admin/Extensions.phtml:13
msgid ""
"If you use the <a href=\"https://jetpack.me/support/infinite-scroll/"
"\">InfiniteScroll Module</a>, enable this option to load the Enlighter."
"InfniteScroll extension. It is required to highlight code sections which are "
"dynamically added to your page!"
msgstr ""
"如果您使用<a href=\"https://jetpack.me/support/infinite-scroll/"
"\">InfiniteScroll模块</a>，请启用此选项以加载Enlighter.InfniteScroll扩展名。 "
"动态添加到页面的代码部分需要突出显示！"

#: views/admin/Extensions.phtml:14
msgid "Infinite Scroll"
msgstr "无限滚动"

#: views/admin/Extensions.phtml:17
msgid "jQuery AJAX"
msgstr "jQuery AJAX"

#: views/admin/Extensions.phtml:20
msgid ""
"This options adds a trigger to the <code>ajaxComplete</code> event used by "
"jQuery."
msgstr "此选项是使用jQuery的<code>ajaxComplete</code>事件添加的触发器。"

#: views/admin/Extensions.phtml:21
msgid "Dynamic Ajax Content"
msgstr "动态Ajax内容"

#: views/admin/Extensions.phtml:29
msgid "bbPress Forums Plugin"
msgstr "bbPress 论坛插件"

#: views/admin/Extensions.phtml:32
msgid ""
"These options are related to the popular <a href=\"https://wordpress.org/"
"plugins/bbpress/\" target=\"_blank\">bbPress Forums Plugin</a>."
msgstr ""
"这些选项与受备受欢迎的<a href=\"https://wordpress.org/plugins/bbpress/\" "
"target=\"_blank\">bbPress论坛插件</a>相关。"

#: views/admin/Extensions.phtml:33
msgid ""
"<strong>Note: </strong> Backtick style code-elements of bbPress will be "
"disabled when enabling one of the extensions to avoid conflicts!"
msgstr ""
"<strong>注意: </strong>启用其中一个扩展程序时，bbPress的反引号样式代码元素将"
"被禁用以避免冲突！"

#: views/admin/Extensions.phtml:36
msgid "bbPress"
msgstr "bbPress"

#: views/admin/Extensions.phtml:39
msgid "Enable Shortcode support within bbPress topics and replies."
msgstr "在bbPress主题和回复中启用短代码支持。"

#: views/admin/Extensions.phtml:40
msgid "Enlighter Shortcodes"
msgstr "Enlighter 短代码"

#: views/admin/Extensions.phtml:43
msgid ""
"Enable Markdown style fenced code blocks within bbPress topics and replies."
msgstr "在bbPress主题和回复中启用Markdown样式的代码块。"

#: views/admin/Extensions.phtml:44
msgid "Markdown Code-Blocks"
msgstr "Markdown 代码块"

#: views/admin/Extensions.phtml:51
msgid "Cryptex E-Mail Obfuscation Plugin"
msgstr "Cryptex电子邮件混淆插件"

#: views/admin/Extensions.phtml:54
msgid ""
"These options are related to the <a href=\"https://wordpress.org/plugins/"
"cryptex/\" target=\"_blank\">Cryptex E-Mail Address Obfuscation plugin</a>. "
"It can protect E-Mail Addresses within your highlighted sourcecode."
msgstr ""
"这些选项与<a href=\"https://wordpress.org/plugins/cryptex/\" target=\"_blank"
"\">Cryptex电子邮件地址混淆插件</a>相关。它可以保护突出显示的源代码中的电子邮"
"件地址。"

#: views/admin/Extensions.phtml:55
msgid "Requires Cryptex 5.0 with enabled hyperlinks."
msgstr "需要具有启用超链接的Cryptex 5.0。"

#: views/admin/Extensions.phtml:58
msgid "Cryptex"
msgstr "Cryptex"

#: views/admin/Extensions.phtml:61
msgid "Enable Cryptex Support"
msgstr "启用Cryptex支持"

#: views/admin/Extensions.phtml:64
msgid ""
"The default Email address which will be shown if the hyperlinks are disabled "
"into the cryptex plugin "
msgstr "如果在cryptex插件中超链接被禁用，将显示默认的电子邮件地址 "

#: views/admin/Extensions.phtml:65
msgid "Fallback EMail Address"
msgstr "后备电子邮件地址"

#: views/admin/Extensions.phtml:65
msgid "can be any kind of text"
msgstr "可以是任意种类的文本"

#: views/admin/Options.phtml:5
msgid "Resources &amp; CDN (Content Delivery Network)"
msgstr "资源与CDN (内容分发网络)"

#: views/admin/Options.phtml:8
msgid ""
"These options might be required when using a Content-Delivery-Network (CDN) "
"or another server/location which outsources your CSS+Javascript files."
msgstr ""
"当使用CDN(内容分发网络)或外置在服务器或其他位置的CSS + javascript文件时，可能"
"需要这些选项。"

#: views/admin/Options.phtml:9
msgid ""
"In this case you have to manually include EnlighterJS.js, EnlighterJS.css "
"and the MooTools Framework into your page!"
msgstr ""
"在这种情况下，您必须手动将enlighterjs.js、enlighterjs.css和mootools框架包含到"
"您的页面中！"

#: views/admin/Options.phtml:10
msgid "Custom styles, generated with the ThemeCustomizer are"
msgstr "使用ThemeCustomizer生成的自定义样式"

#: views/admin/Options.phtml:10
msgid "available here"
msgstr "在此处可用"

#: views/admin/Options.phtml:13
msgid "Include Enlighter-CSS"
msgstr "包含 Enlighter-CSS"

#: views/admin/Options.phtml:16
msgid "Include Enlighter-Javascript"
msgstr "包含 Enlighter-Javascript"

#: views/admin/Options.phtml:20
msgid ""
"Custom/external themes located into your themes directory can be "
"automatically loaded."
msgstr "可以自动加载位于主题目录中的自定义或外部的主题。"

#: views/admin/Options.phtml:21
msgid "Include External Themes"
msgstr "包含外置主题"

#: views/admin/Options.phtml:24 views/admin/Options.phtml:26
msgid "MooTools Framework Source"
msgstr "MooTools框架资源"

#: views/admin/Options.phtml:25
msgid ""
"The required MooTools-Framework can be hosted by a public CDN provider or by "
"your own."
msgstr "所需的MooTools框架可以由公共CDN提供商托管，也可以由您自己托管。"

#: views/admin/Options.phtml:26
msgid "Your WordPress Site"
msgstr "您的WordPress网页"

#: views/admin/Options.phtml:26
msgid "Google CDN"
msgstr "谷歌CDN"

#: views/admin/Options.phtml:26
msgid "CDNJS (Cloudfare)"
msgstr "CDNJS (Cloudfare)"

#: views/admin/Options.phtml:26
msgid "JSDELIVR"
msgstr "JSDELIVR"

#: views/admin/Options.phtml:26 views/admin/Options.phtml:31
msgid "Not include"
msgstr "不包含在以上选项中"

#: views/admin/Options.phtml:29
msgid "Initialization"
msgstr "初始化"

#: views/admin/Options.phtml:30
msgid "Select the source/location of Enlighter`s initialization script."
msgstr "选择Enlighter初始化脚本的源/位置。"

#: views/admin/Options.phtml:31
msgid "Enlighter Config"
msgstr "Enlighter 配置"

#: views/admin/Options.phtml:31
msgid "Inline within header/footer"
msgstr "内嵌在页眉/页脚中"

#: views/admin/Options.phtml:31
msgid "External File using <script src=\"\"...>"
msgstr "使用<script src=\"…>导入外部文件"

#: views/admin/Options.phtml:34 views/admin/Options.phtml:36
msgid "Javascript Position"
msgstr "Javascript 位置"

#: views/admin/Options.phtml:35
msgid ""
"Related Javascript files/inline scripts can be added to the footer "
"(wp_footer) or header (wp_head)."
msgstr ""
"相关的javascript文件或内嵌脚本可以添加到页脚(wp_footer)或页眉(wp_head)中。"

#: views/admin/Options.phtml:36
msgid "Header within wp_head"
msgstr "内置在页眉(wp_head)中"

#: views/admin/Options.phtml:36
msgid "Footer within wp_footer"
msgstr "内置在页脚(wp_head)中"

#: views/admin/Options.phtml:38
msgid "CDN Location Info"
msgstr "CDN位置信息"

#: views/admin/Options.phtml:39
msgid "List of available CDN locations used by Enlighter."
msgstr "Enlighter可用的CDN列表。"

#: views/admin/Options.phtml:53
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: views/admin/Options.phtml:56
msgid "Warning: These options are for advanced users only!"
msgstr "警告: 这些选项仅供高级用户使用！"

#: views/admin/Options.phtml:59
msgid "\"WpAutoP\" Filter Priority"
msgstr "\"WpAutoP\" 筛选器优先级"

#: views/admin/Options.phtml:60
msgid ""
"<strong>Deprecated:</strong> This feature will be removed in the future, "
"because the new LowLevel Shortcode Handler will avoid wpautop rendering "
"issues!"
msgstr ""
"<strong>已弃用:</strong> 这个功能将来会被删除，因为新的 LowLevel 短代码处理程"
"序将避免 wpautop 渲染问题！"

#: views/admin/Options.phtml:61
msgid ""
"The processing priority of the wpautop filter. Normally the filter will be "
"applied before shortcode is handled and will maybe crash your code-"
"appearance by adding linebreaks and p/br tags."
msgstr ""
"过滤器wpautop的处理优先级。</br>通常情况下过滤器将在处理短代码之前应用，并且"
"可能会通过添加换行符和 p 或 br 标记来破坏代码外观。"

#: views/admin/Options.phtml:62
msgid ""
"The Enlighter-Plugin <strong>does not</strong> change the priority of the "
"filter by default.<strong>It may can influence other plugins.</strong>"
msgstr ""
"Enlighter-Plugin 默认<strong>不会</strong>更改过滤器的优先级。 <strong>它可能"
"会影响其他插件。</strong>"

#: views/admin/Options.phtml:64
msgid "Filter-Priority"
msgstr "筛选器优先级"

#: views/admin/Options.phtml:64
msgid "Default (no changes)"
msgstr "默认(不进行任何更改)"

#: views/admin/Options.phtml:64
msgid "Priority 12 (after shortcode)"
msgstr "优先级 12 (位于短代码后)"

#: views/admin/Options.phtml:67
msgid "CSS Selector"
msgstr "CSS 选择器"

#: views/admin/Options.phtml:68
msgid ""
"The selectors are used to match all generated tags. Normally pre."
"EnlighterJSRAW/code.EnlighterJSRAW should be perfect (all tags which are "
"generated by the plugin will be highlighted)"
msgstr ""
"用于匹配所有生成标签的选择器。 通常pre.EnlighterJSRAW / code.EnlighterJSRAW应"
"该是没有问题的(插件生成的所有标签都会突出显示)"

#: views/admin/Options.phtml:69
msgid "<strong>Default: </strong>pre.EnlighterJSRAW"
msgstr "<strong>默认: </strong>pre.EnlighterJSRAW"

#: views/admin/Options.phtml:70
msgid "Block CSS Selector"
msgstr "阻止CSS选择器"

#: views/admin/Options.phtml:70
msgid "The CSS selector used to match generated block code"
msgstr "用于匹配生成的块代码的CSS选择器"

#: views/admin/Options.phtml:72
msgid "<strong>Default: </strong>code.EnlighterJSRAW"
msgstr "<strong>默认:</strong>code.EnlighterJSRAW"

#: views/admin/Options.phtml:73
msgid "Inline CSS Selector"
msgstr "内嵌 CSS 选择器"

#: views/admin/Options.phtml:73
msgid "The CSS selector used to match generated inline code"
msgstr "用于匹配生成的内嵌代码的CSS选择器"

#: views/admin/Options.phtml:76
msgid "I18n (Internationalization)"
msgstr "国际化"

#: views/admin/Options.phtml:77
msgid ""
"Should the plugin load language files (if available) to translate the "
"settings page ?"
msgstr "插件是否应加载语言文件(如果可用)来翻译设置页面？"

#: views/admin/Options.phtml:78
msgid "Enable I18n"
msgstr "允许多国语言翻译"

#: views/admin/Related.phtml:4
msgid "Enlighter Related"
msgstr "Enlighter相关"

#: views/admin/Related.phtml:7
msgid "Got a problem ? Need support or want to request a new feature ?"
msgstr "请问您有什么问题吗？ 需要支持还是想添加新功能？"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:5
msgid "Theme Customizer"
msgstr "主题自定义工具"

#: views/admin/SettingsPage.phtml:29
msgid "Visual Editor"
msgstr "可视化编辑器"

#: views/admin/SettingsPage.phtml:30
msgid "Text Editor"
msgstr "文本编辑器"

#: views/admin/SettingsPage.phtml:31
msgid "Webfonts"
msgstr "在线字体"

#: views/admin/SettingsPage.phtml:32
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#: views/admin/SettingsPage.phtml:34
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: views/admin/SettingsPage.phtml:35
msgid "BETA"
msgstr "测试版"

#: views/admin/SettingsPage.phtml:40
msgid ""
"Select the content you want to highlight and Enlighter takes care of the "
"rest."
msgstr "选择要突出显示的内容，Enlighter会处理好其它的事。"

#: views/admin/SettingsPage.phtml:112
msgid "is developed by"
msgstr "的开发者是"

#: views/admin/SettingsPage.phtml:113
msgid "It`s released under the terms of the %s. "
msgstr "本插件遵守 %s "

#: views/admin/SettingsPage.phtml:113
msgid "MIT X11 License"
msgstr "MIT X11 协议"

#: views/admin/SystemInfo.phtml:4
msgid "System Info"
msgstr "系统信息"

#: views/admin/SystemInfo.phtml:11
msgid "PHP Version:"
msgstr "PHP 版本:"

#: views/admin/SystemInfo.phtml:15 views/admin/SystemInfo.phtml:17
msgid "PHP JSON Extension"
msgstr "PHP JSON 扩展"

#: views/admin/SystemInfo.phtml:15
msgid "available"
msgstr "可用"

#: views/admin/SystemInfo.phtml:17
msgid "not installed"
msgstr "未安装"

#: views/admin/SystemInfo.phtml:21
msgid "Server Software:"
msgstr "服务器软件:"

#: views/admin/SystemInfo.phtml:32
msgid "Enlighter Plugin Version:"
msgstr "Enlighter 插件版本:"

#: views/admin/SystemInfo.phtml:35
msgid "EnlighterJS Version:"
msgstr "EnlighterJS 版本:"

#: views/admin/SystemInfo.phtml:38
msgid "TinyMCE Extension:"
msgstr "TinyMCE 扩展:"

#: views/admin/SystemInfo.phtml:41
msgid "Gutenberg Extension:"
msgstr "Gutenberg 扩展:"

#: views/admin/SystemInfo.phtml:53 views/admin/SystemInfo.phtml:55
msgid "Cache writeable"
msgstr "缓存可写"

#: views/admin/SystemInfo.phtml:53
msgid "true"
msgstr "是"

#: views/admin/SystemInfo.phtml:55
msgid "false"
msgstr "否"

#: views/admin/SystemInfo.phtml:61 views/admin/SystemInfo.phtml:63
#: views/admin/SystemInfo.phtml:65
msgid "Shortcode Processor"
msgstr "短代码处理器"

#: views/admin/SystemInfo.phtml:61
msgid "disabled"
msgstr "未启用"

#: views/admin/SystemInfo.phtml:63
msgid "WordPress internal"
msgstr "WordPress内部的"

#: views/admin/SystemInfo.phtml:65
msgid "Enlighter low-level"
msgstr "Enlighter Low-Level"

#: views/admin/TextEditing.phtml:8
msgid "Shortcode Processing"
msgstr "短代码处理"

#: views/admin/TextEditing.phtml:9
msgid ""
"WordPress provides a build-in Shortcode-API to process shortcodes used by "
"third-party plugins. This function may can cause issues when using it in "
"Text-Editor-Mode with unescaped html characters - especially when posting "
"source-code!"
msgstr ""
"WordPress提供了一个内置的短代码API来处理第三方插件使用的短代码。</br>此函数在"
"文本编辑器模式下使用时可能会导致问题，尤其是在发布源代码时！"

#: views/admin/TextEditing.phtml:10
msgid ""
"To avoid such issues, Enlighter provides its own, fault tolerant, Shortcode "
"processor (only affects Enlighter shortcodes!)."
msgstr ""
"</br>为了避免此类问题，Enlighter提供了自己的容错短代码处理器(仅影响Enlighter"
"短代码！)。"

#: views/admin/TextEditing.phtml:11
msgid ""
"If you do not need shortcodes (use the Visual-Editor-Integration instead) it "
"is possible to disable the shortcode processing for performance reasons."
msgstr ""
"如果不需要短代码(使用可视化编辑器集成)，则可以出于性能原因禁用短代码处理。"

#: views/admin/TextEditing.phtml:12
msgid ""
"<strong>Notice</strong>: the LowLevel Shortcode Processor is <strong>not "
"invoked</strong> by the <a href=\"https://developer.wordpress.org/reference/"
"functions/do_shortcode/\">do_shortcode</a> function! If you need shortcode "
"processing in other content section, you should consider to use the legacy "
"version or add custom filters!"
msgstr ""
"<strong>注意</strong>: LowLevel 短代码处理器<strong>未调用</strong><a href="
"\"https://developer.wordpress.org/reference/functions/do_shortcode/"
"\">do_shortcode</strong></a>功能！ 如果您需要在其他内容部分中进行短代码处理，"
"则应考虑使用旧版本或添加自定义过滤器！"

#: views/admin/TextEditing.phtml:13
msgid "Processor"
msgstr "处理器"

#: views/admin/TextEditing.phtml:13
msgid "Enlighter Low-Level (default)"
msgstr "Enlighter Low-Level(默认)"

#: views/admin/TextEditing.phtml:13
msgid "Legacy (WordPress based)"
msgstr "传统(基于WordPress)"

#: views/admin/TextEditing.phtml:13
msgid "Disable Shortcodes"
msgstr "禁用短代码"

#: views/admin/TextEditing.phtml:16
msgid "Filter Targets - LowLevel Shortcode Processor"
msgstr "过滤目标——LowLevel短代码处理器"

#: views/admin/TextEditing.phtml:17
msgid ""
"Choose the content-sections to which the shortcode processor should be "
"applied."
msgstr "选择应使用短代码处理器的内容部分。"

#: views/admin/TextEditing.phtml:35
msgid "Language Shortcodes"
msgstr "短代码语言"

#: views/admin/TextEditing.phtml:36
msgid ""
"Do you want to use language shortcodes like [js] ? Disable it when your "
"using other plugins which uses such shortcodes!"
msgstr ""
"您想使用像 <strong>js</strong> 这样语言的短代码吗？ 当您使用其他使用此类短代"
"码的插件时禁用它！"

#: views/admin/TextEditing.phtml:37
msgid "Enable Language Shortcodes"
msgstr "启用短代码语言"

#: views/admin/TextEditing.phtml:40
msgid "Inline Syntax Highlighting"
msgstr "内嵌的语法突出显示"

#: views/admin/TextEditing.phtml:41
msgid "Should shortcodes without linebreaks insinde handled as inline-code ?"
msgstr "要将没有换行符的短代码作为内嵌的代码处理吗？"

#: views/admin/TextEditing.phtml:42
msgid "Enable Inline Syntax Highlighting"
msgstr "允许内嵌的语法高亮"

#: views/admin/TextEditing.phtml:53
msgid "Fenced Code Blocks"
msgstr "受限的代码块"

#: views/admin/TextEditing.phtml:54
msgid ""
"Markdown Fanatic ? Enlighter also supports <a href=\"https://help.github.com/"
"articles/creating-and-highlighting-code-blocks/\">GFM style</a> fenced code "
"blocks. In case no language identifier is given, choose the default "
"behaviour."
msgstr ""
"喜欢使用Markdown吗？Enlighter还支持<a href=\"https://help.github.com/"
"articles/creating and highlighting code blocks/\">GFM风格</a>的代码块。如果没"
"有指定语言标识符，请选择默认行为。"

#: views/admin/TextEditing.phtml:59
msgid ""
"Choose the content-sections to which the markdown processor should be "
"applied."
msgstr "选择以应用将被Markdown处理的内容部分。"

#: views/admin/TextEditing.phtml:81
msgid "Text/HTML Editor"
msgstr "文本/HTML 编辑器"

#: views/admin/TextEditing.phtml:84
msgid "QuickTags"
msgstr "QuickTags"

#: views/admin/TextEditing.phtml:85
msgid ""
"QuickTags are used to simplify the editing process when working in text/html "
"mode. A bunch of QuickTags (all registered languages) can be added to the "
"Text/HTML Editor Toolbar."
msgstr ""
"QuickTags用于在文本/HTML模式下工作时简化编辑过程。可以将一组QuickTags(所有已"
"注册的语言)添加到文本/HTML编辑器工具栏。"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:24
msgid "Enable Backend Integration"
msgstr "启用后端集成"

#: views/admin/TextEditing.phtml:90
msgid "Do you want to use the QuickTags extensions in your frontend (website)?"
msgstr "是否要使用前端(网站)中的QuickTags扩展？"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:27
msgid "Enable Frontend Integration"
msgstr "启用前端集成"

#: views/admin/TextEditing.phtml:93
msgid "HTML Tags are fully compatible with the Visual Editor Mode."
msgstr "HTML标记与可视编辑器模式完全兼容。"

#: views/admin/TextEditing.phtml:94
msgid "QuickTag Mode"
msgstr "QuickTag 模式"

#: views/admin/TextEditing.phtml:94
msgid "Print HTML Tags (default)"
msgstr "输出HTML标签(默认)"

#: views/admin/TextEditing.phtml:94
msgid "Print Shortcode Tags"
msgstr "输出短代码标签"

#: views/admin/TextEditing.phtml:94
msgid "Disable QuickTags"
msgstr "关闭 QuickTags"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:8
msgid "Leave fields blank to force basic theme styles"
msgstr "将字段留空以强制使用基本主题样式"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:10
msgid "Open Live Preview"
msgstr "打开实时预览"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:14
msgid "Theme Base"
msgstr "基础主题"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:16
msgid "Basic Theme (will be extended)"
msgstr "基本主题(将被继承)"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:26
msgid "Load Theme styles"
msgstr "加载主题风格"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:33
msgid "Font Styles"
msgstr "字体风格"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:50
msgid "Font-Family"
msgstr "字体种类(Font-Family)"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:36 views/admin/ThemeCustomizer.phtml:53
#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:67
msgid "e.g. Monaco, Courier, Monospace"
msgstr "例如: Monaco, Courier, Monospace"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:53
msgid "Font-Size"
msgstr "字体大小"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:39 views/admin/ThemeCustomizer.phtml:70
msgid "e.g. 12px, 1.2em, 11pt"
msgstr "例如: 12px, 1.2em, 11pt"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:56
msgid "Line height"
msgstr "行高"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:42 views/admin/ThemeCustomizer.phtml:73
msgid "e.g. 16px, 1.5em"
msgstr "例如: 16px, 1.5em"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:59
msgid "Font-Color"
msgstr "字体颜色"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:45 views/admin/ThemeCustomizer.phtml:59
#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:76 views/admin/ThemeCustomizer.phtml:87
msgid "e.g. #000000, #ff00c1"
msgstr "例如: #000000, #ff00c1"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:50
msgid "Line Number Styles"
msgstr "行号风格"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:56
msgid "e.g. 10px, 1.2em, 11pt"
msgstr "例如: 10px, 1.2em, 11pt"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:64
msgid "RAW Font Styles"
msgstr "原生字体风格"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:62
msgid "Background-Color"
msgstr "背景颜色"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:79
msgid "e.g. #ffffff"
msgstr "例如: #ffffff"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:84
msgid "Special Styles"
msgstr "特殊风格"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:87
msgid "Line highlighting Color"
msgstr "高亮行颜色"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:90
msgid "Line hover Color"
msgstr "悬停行颜色"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:90
msgid "e.g. #f0f0ff"
msgstr "例如: #f0f0ff"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:95
msgid "Token Styles"
msgstr "Token样式"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:100
msgid "Keyword(Type1)"
msgstr "关键字(类型1)"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:101
msgid "Keyword(Type2)"
msgstr "关键字(类型2)"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:102
msgid "Keyword(Type3)"
msgstr "关键字(类型3)"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:103
msgid "Keyword(Type4)"
msgstr "关键字(类型4)"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:104
msgid "Slash-StyleComments"
msgstr "斜体样式的评论"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:105
msgid "Multiline-StyleComments"
msgstr "多行样式的评论"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:106
msgid "Strings(Type1)"
msgstr "字符串(类型1)"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:107
msgid "Strings(Type2)"
msgstr "字符串(类型2)"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:108
msgid "Strings(Type3)"
msgstr "字符串(类型3)"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:109
msgid "Number"
msgstr "数组"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:110
msgid "Method(Type1)"
msgstr "方法(类型1)"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:111
msgid "Method(Type2)"
msgstr "方法(类型2)"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:112
msgid "Bracket"
msgstr "托架"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:113
msgid "Symbol"
msgstr "符号"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:114
msgid "EscapeSymbol"
msgstr "删除符号"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:115
msgid "Regex"
msgstr "正则表达式"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:116
msgid "StartDelimiter"
msgstr "开头分隔符"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:117
msgid "StopDelimiter"
msgstr "结尾分隔符"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:121
msgid "No Decoration"
msgstr "无任何装饰"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:122
msgid "Underline"
msgstr "下划线"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:123
msgid "Overline"
msgstr "上划线"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:124
msgid "Line through"
msgstr "横线"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:128
msgid "Normal Style"
msgstr "常规风格"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:129
msgid "Bold Style"
msgstr "粗体风格"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:130
msgid "Italic Style"
msgstr "斜体风格"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:131
msgid "Bold+Italic Style"
msgstr "粗体+斜体风格"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:145
msgid "Text:"
msgstr "文本:"

#: views/admin/ThemeCustomizer.phtml:149
msgid "Background:"
msgstr "背景:"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:5
msgid "Gutenberg Editor"
msgstr "Gutenberg编辑器"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:8
msgid "Gutenberg Editor Plugin"
msgstr "Gutenberg编辑器插件"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:9
msgid ""
"To use EnlighterJS within Gutenberg you can enable this feature. It loads "
"the EnlighterJS Gutenberg.Plugin."
msgstr ""
"要在Gutenberg中使用EnlighterJS，您可以启用此功能。 它会加载EnlighterJS "
"Gutenberg.Plugin。"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:10
msgid ""
"Warning: Please keep in mind that this version of Enlighter Plugin.Gutenberg "
"is still BETA software and may have some serious bugs!"
msgstr ""
"警告: 请记住，这个版本的Enlighter Plugin.Gutenberg 仍然是测试版软件，可能有一"
"些严重的错误！"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:12
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:18
msgid "Classic Editor (TinyMCE 4)"
msgstr "经典的编辑器 (TinyMCE 4)"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:22
msgid "Visual Editor Integration"
msgstr "可视编辑器集成"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:23
msgid ""
"Enlighter provides a full Visual Editor integration. You can turn it off if "
"you only want to use shortcodes."
msgstr ""
"Enlighter提供完整的可视化编辑器集成，如果您只想使用短代码可以将其关闭。"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:26
msgid ""
"Do you want to use the Visual Editor extensions in your frontend (website) ? "
"May required for frontend editing plugins."
msgstr "您想在前端(网站)中使用可视化编辑器扩展吗？ 可能需要前端编辑插件。"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:30
msgid "Tweaks"
msgstr "调整"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:31
msgid ""
"WordPress Limits the Editor-Width to ~600px. You can disable this limit - "
"might be useful for posting source-code!"
msgstr ""
"WordPress将Editor-Width限制为~600px。 您可以禁用此限制，但着可能对发布源代码"
"很有用！"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:32
msgid "Automatic Width (max)"
msgstr "自动设置宽度 (最大值)"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:34
msgid ""
"In addition to the code-insert button, Enlighter can add a set formats to "
"the editor."
msgstr "除了代码插入按钮，Enlighter还可以为编辑器添加设置的格式。"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:35
msgid "Add Editor Formats"
msgstr "添加编辑器格式"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:37
msgid ""
"The default keyboard shortcut (shift+alt+x) action can be modified to "
"convert the current selection into an Enlighter codeblock."
msgstr ""
"可以修改默认键盘快捷键(shift + alt + x)动作，将当前选择的文本转换为Enlighter"
"代码块。"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:38
msgid "Enable Keyboard Shortcut"
msgstr "启用键盘快捷键"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:40
msgid ""
"By default, the <kbd>tab</kbd> button does not add indentation to the "
"content. Enlighter comes with its own editing plugin which allows you to use "
"tabs within the Editor to align code."
msgstr ""
"默认情况下，<kbd>tab</kbd>按钮不会向内容添加缩进。 Enlighter带有自己的编辑插"
"件，允许您使用编辑器中的选项卡来对齐代码。"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:41
msgid ""
"This option disables the <strong>tabfocus plugin</strong> and requires that "
"the Enlighter <code>indent</code> option has been set to spaces!"
msgstr ""
"此选项会禁用<strong>tabfocus插件</strong>，并要求将Enlighter将<code>缩进</"
"code>选项设置为空格！"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:42
msgid "Enable Tab Indentation"
msgstr "启用制表符缩进"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:45
msgid "Code-Block Styles"
msgstr "代码块风格"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:46
msgid ""
"It is also possible to influence the code-block styles of the Visual-Editor. "
"Maybe you like another background color or font-family."
msgstr ""
"同样会影响可视化编辑器的代码块样式。 也许您喜欢另一种背景颜色或字体系列。"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:50
msgid ""
"e.g. \"Source Code Pro\", \"Liberation Mono\", \"Courier New\", Courier, "
"monospace"
msgstr ""
"例如: \"Source Code Pro\", \"Liberation Mono\", \"Courier New\", Courier, "
"monospace"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:53
msgid "e.g. 0.7em"
msgstr "例如: 0.7em"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:56
msgid "e.g. 1.4em"
msgstr "例如: 1.4em"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:59
msgid "e.g. #565b60"
msgstr "例如: #565b60"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:62
msgid "e.g. #f7f7f7"
msgstr "例如: #f7f7f7"

#: views/admin/VisualEditing.phtml:65
msgid "Restore defaults"
msgstr "重置为默认设置"

#: views/admin/Webfonts.phtml:5
msgid "Webfonts Loader"
msgstr "在线字体加载器"

#: views/admin/Webfonts.phtml:9
msgid ""
"Some Enlighter Themes uses modern fonts which may not available for your "
"users by default."
msgstr "某些 Enlighter 主题使用了默认不可用的现代字体."

#: views/admin/Webfonts.phtml:11
msgid ""
"To provide the best visual experience, it`s possible to load the missing "
"fonts automatically using <a href=\"https://www.google.com/fonts\">Google "
"Webfonts</a>."
msgstr ""
"为了提供最佳的视觉体验，可以使用<a href=\"https://www.google.com/fonts\"> "
"Google Webfonts </a>自动加载丢失的字体。"

#: views/admin/Webfonts.phtml:12
msgid "The following fonts are used by Enlighter`s build-in themes:"
msgstr "Enlighter的内置主题使用了以下字体:"

#: views/admin/Webfonts.phtml:22
msgid "Monospace Webfonts"
msgstr "Monospace在线字体"

#: views/admin/Webfonts.phtml:23
msgid "Only regular, italic, bold, bold-italic variants are loaded!"
msgstr "只有常规，斜体，粗体，粗体-斜体 变体被加载了！"
